其實警察濫暴強姦 依啲都宣傳得多 最近係咪應該宣傳下自己區應該投邊個？

幫手增加一下非建制派別既宣傳
好過日日淨係宣傳死一兩樣野
整部電視機播下又好 就咁叫人投又好
雖然我地最近多左好多老一派支持
但唔係個個支持我地既老一派都知到自己區投邊個
最緊要唔好比佢地投錯
幫到佢地入區議會都好緊要